對唔住 沙田個位學生哥

今日係沙田有個學生哥跨欄之後比藍絲捉住左
幫唔到你走甩啦唔好意思
到最後都係比黨鐵職員捉走咗你
喺度奉勸咁多位
如果要跨欄嘅話睇清楚周圍，同埋跳完好走啦，好似學生哥咁攞住個大牛龜書包，就要更加小心

跳完比心捉一個post 見到人地比人捉又一個post 幫唔到手又一個post
大佬呀幫幫手搞文宣啦 人地吹晒風聽日想屈自己人

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

藍絲都開始勇武
藍黃對決不遠了

你點解唔幫佢？

未就係

點解唔幫佢